唔見晒啲五毛幾日 好撚不安

究竟支那發生咗乜事
時事台竟然全版都係新聞

我覺得係開緊會plan緊廢柴波單野點拆

五毛好撚驚，全部唔敢入黎

呢幾日 支那本國
都一堆人屌中共，屌雜種

唔夠人用

又要人肉filter 又要搵中扮假中立
又用搵人抹黑反習的人

可能要調香港 分部的人上去

經過連囝大屠殺後

頭寒喇

班五毛狗有三糧出，呢幾日返大陸叫雞慶祝緊啦。

五毛入哂黎，一定係佢地好驚

出現了！

#7 #8 #9 排好隊

樓主

入到黎都係唔敢發表偉倫
支唔支持取消連任限制？

點解我反波叔又屈我毛

佢地見到一d同佢地唔同意見嘅僧會員就會屈毛

五毛dewibbg

JR=收工男(傅振中)?

LIHKG @ Android

我反波叔又唔見佢狗衝出黎cap圖

傾緊習大大稱帝要企邊

成班保皇都不滿你呢啲愛港力之流唔通唔跟隊咩
試下成班保皇撐波叔睇下你企邊

專登開個post黎搵交哎

呢啲係cc台獨有攞彩大法
求其開個九唔答八嘅post
有“五毛”入就話五毛衝晒入黎
冇“五毛”入就話五毛好驚唔敢入
點都攞到彩